東京國立博物館行唔行到3,4個鐘?

本身都鍾意去下博物館
想問下依個博物館行唔行到3,4個鐘?

原來係咁
比我想像中少資料WO咁
果加埋佢隔離既科學博物館呢?

THX巴打
不過我就咁睇佢個邊又動物園又咁多博物館
拎半日去睇哂應該都岩岩好?

上個星期五去左 行足一日（前提係要識日文同對生物/自然史有興趣）
PS 逢星期五/六會開到夜晚8點